關於數學級別三

諮詢一下大眾，其實IVE數學三一唔一定要讀？（今年數學三學費$2720）其實數學三係度啲咩？有冇過來人身分享下？

2720都比唔起？

比唔起 可以幫我比埋嗎？ 你又無壓力

冇工返冇話$2720，$270.20都畀唔起啦
可以請你幫我畀埋嗎？